[留意撚] 成日幫housemate執手尾求助

是咁的，小弟係留學生，宜家已經同呢班housemate住咗一年，下年仲要住多一年。

大家bonding 都非常好，純粹係無手尾，咁我平時都會直接執埋佢地手尾。

但有時真係頂唔順，例如開完啲包裝亂劈，洗野成日洗完都係油，煮完野整污糟唔抹等等，一次半次係無所謂，但係當差唔多每日都係咁就真係好辛苦。

我其實講又講過，勸又勸過，鬧又鬧過，咩都做過晒，但都係無用。

宜家諗緊下年點樣可以令大家都學識點樣做野有手尾，希望可以集思廣益

留學撚*
topic 打錯自膠

大家幫幫手

buy a dishwasher

邊有錢
同埋唔係淨係洗碗問題
係好多野都無手尾

一樣還一樣

做錯一樣果晚要做0仔

我嗰個仲勁
每個月都實有野俾佢整爛
唔識睇部機d英文就格硬黎
之前落雪個排搞到全屋無熱水用
宜家洗衣機成道門抆左出黎
間agency無返一個月都唔會整番好

佢個d用完唔洗野
我會直接貼張紙叫佢搞掂佢

拎佢啲垃圾放上佢張床

我無你咁誇張嘅，係純粹成日唔執野唔抹野搞到間屋好撚亂同污糟咁。
我同每一個housemate 都係直接講，唔使寫紙仔
但講完俾人當耳邊風都唔知點好

唔啦 好on9 解決唔到問題

咁其他可以點
同埋洗碗機間屋應該無位裝，有位我都應該會買

我housemate係間房食煙 臭撚到 洗衫都唔知有乜用 洗完又吸味

叫佢出屋食啦

之前個housemate1星期先洗1次碗
積到勁臭

講開洗碗機
佢衰到唔買capsule 就咁開機用水洗

直接同佢傾
(態度要友善)

有呀傾咗成年啦
nice 咁講試過
鬧又試過
但都無用。。。

有無鬧佢

好慘

又唔係親眼見住佢開機
可以點鬧

整個值日生表咪得 分好邊個今日洗碗 邊個聽日掃地咁最方便